其實係咪我先係痴線嗰個

背景：啱啱交完學費 呢期手緊 仲籌緊旗找卡數
個Fd約我去join個$200嘅（非期間限定）活動
我： 個Fd：

我：不如下個月先 我今個月真係無錢

佢：咁我請你 或者你爭住先

我一向唔鐘意比人請 或者爭人錢
呢刻慳左錢但欠人一個人情仲濕滯

我：唔鐘意爭人錢

佢：咁平我請你啦

頂唔順佢死磨爛磨
應承左佢join個活動嘅初級版($160)我自己比錢

然後佢：但$200嗰個少人啲 同埋多野玩啲喎

我已經好大讓步 但佢得寸進尺

我：咁你想點

佢：一齊去$200蚊嗰個好唔好

我：我講咩你都係要去$200嗰個架啦，你想點咪點

佢：Yeah

都開門見山同你講我無錢呀等下個月出糧先啦
係要侷我去
個活動又唔撚係聽日就無左 等多個月都唔得嘅
到最後好明顯盲嘅都睇得出我發悔氣
佢咁都Yeah得出
係咪我見識太少所以先覺得佢咁樣係痴線

佢想你join同一個一齊玩
但你走去join個160

你係痴線果個

唔係
佢都可以join 160嗰個
唔洗事先報名
到時個人到就得

你個朋友痴痴地
可唔可以介紹俾我識

我應該爭住佢錢先？
但我連卡數都無錢找仲要爭佢錢

咁你咪企硬話真係無錢遲啲再去囉
都唔知有咩好拗

其實你同連登朋友啲定同你朋友朋友啲呢.

可以

咁都叫朋友？

你咁樣會冇晒啲朋友

睇你想唔想去
你唔想去咪唔去
因為錢既話其實唔算人情
你有錢果陣請番佢第二樣野咪得
真係friend既話先$200洗乜計到咁盡
人情前人情後

人地珍惜兄弟一齊玩嘅機會，知你冇錢請埋你，你仲發脾氣

你可能覺得佢請你係傷到你自尊，但係你又有冇學下點樣去欣賞人哋嘅好意同心意？

題外話，唔明點解你憎俾人請，如果筆數唔大，兄弟熟人之間你請下我我請下你有幾閒？

我頂唔順佢死磨爛磨
唔應承又好似好衰
點估到佢係都想我join 貴啲嗰個
我係唔明佢點解咁都yeah得出

利申：
對方男 我女
我當佢普通朋友
但佢似乎唔係咁覺得
比佢請唔係幾好

都係上來問下意見
四海皆兄弟啦

啲卡數當交智商稅

你唔妥佢咪照俾佢請一次
搵日借D意還/塞俾佢
之後慢慢疏遠佢
價值觀唔同咪唔好做朋友
無話咩衰唔衰
你要識表達自己意見企硬D
唔可以俾佢食住
普通friend呢D更加郁啲有咩事
就唔會再聯絡架啦

如果大家同性 我都可以接受

唔想去咪唔好去

比個男仔請 一陣比人話我臭雞take it for granted

我一時睇錯做你男佢女
咁你更加要狠得落心企硬
唔好俾位人入 令佢有無限幻想
要知道世上狗公何其多
郁啲就會死jer住人
做好人結果可能係自己辛苦

問題係佢唔似當我普通朋友喎

diu你早講啊嘛
男女之間有目的性就唔同計法啦
講真你唔洗咁計住果百零二百 成本黎

原來係異性

咁又唔同講法，我以為你哋都係男人

心諗男人老狗咪咁麻煩啦